啊sir，有曱甴搞事啊！

風和日麗的早上，一個元氣食客報警

食客：啊sir，有曱甴搞事啊！救命啊，快d過黎！我係xx商場元氣入面！

大批持槍防暴警察進入商場，附近所有店鋪被迫落閘

警察：曱甴呢？係邊？
食客：隻曱甴有翼，飛走咗啦，頭先嚇得我！
警察/附近店舖：@#&?"~^

利申：以上只係笑話，同和你shop並冇任何關係
如有雷同，實屬巧合

1/10分

又幾好笑

笑左 笑埋右

多謝樓主提供笑話

其實洗乜真係shop
直接打過去話有人係啲藍店搞事咪得

如果餐餐食薩莉亞都幾唔得閒

on9/10

近日社會氣氛緊張，藍店好危險！
要提防暴徒搞事，應該等警察哥哥們企晒係門口，全天候保護藍店！

幾好笑 幫你推下

薩莉亞好似好多人食架喎

多謝欣賞

唔好笑

自己說，自己笑，真可憐

有另一個笑位

地方的藍店需要警方的支持

你個名

想請啊sir食pizza
啊sir辛苦了

10/10

痴線佬

0/10

尋晚kelly鬧得我好啱

嘻嘻

燃點香煙喝淡酒 所有不快都溜走

已經保護緊：

====================

【和你食】九龍區 - 中餐/茶記篇 - post你食過的黃店

繼好笑

藍絲可以同樣用係黃店，之後警察黎到就死磨唔走，相反藍店巡完就即走

會員盧國強走前兩年
當初食元氣見到有蟲報食環
而家報警一流

啲曱甴依家曉飛㗎

經濟攬炒實有成本，
最緊要叫d狗日日去各大黨鐵同新鴻基商場

唔錯

之後會俾狗捉返警署強姦

大力: @$(%*@)($*%)(@$*^

呀sir聽講一陣有曱甴到

OK!

咦無喎邊度有呀

指住佢

ha~

綠曱甴應該搵唔到報驚食客
重作

太空卡太空電話...報假案都係罪

記得加翻句：唔好啊

唔錯
10/10分

好少過李力持

攬炒效果

得閒報警
大家比左稅 唔洗慳住用架

食客太驚曱甴，走咗了

和你報

本地5種上網 儲值卡 數據卡 比較！ 小編實測鴨寮街價可以有幾抵? (有片)

冷知識：原來幾十蚊就有架啦
請勿作非法用途，唔鼓勵犯法

開心笑左下，然後苦笑

多謝樓主 6.9/10

而家好多靠便衣

黑警連食環份工都搶埋

同阿蛇講元氣有曱甴只係事實陳述
阿蛇點演繹就係佢既問題
佢黎到隻曱甴飛走咗我都唔想

推

最後結果就係食客比黑警尻拉

on9真係咁玩 到時追你電話就仆街

大驚小怪，濫用緊急熱線
但唔係報假案

報驚師

呢個時候仲食元氣

佢唔係現場出現就冇事 去得果度就可能有呢啲風險

做法不完美，但可接受，要改善

而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查

曱甴好恐怖
特別係識飛既曱甴
每次見到就擔驚受怕
心血少既人唔嚇得
唯有叫阿蛇黎處理

阿蛇係英雄我好驚驚

商場要報狗

笑死，如果變成真事嘅話

10 分

勁過李力持

根本唔洗講藍店
只要言語中有講「曱甴」、「暴徒」呢幾隻字，啲狗都即刻仆過去啦

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

PPRB 對示威者官方名係暴徒

未死過？

好多暴徒 驚

咁高人工

你後面

薩莉亞唔係日資架咩，定有咩問題？

d

我話有班黑衣人(便衣)群聚想搞事
冇報假警, 因為我唔知佢地係警, 以為係賊

同問薩莉亞有咩問題？

打比狗，狗一定會嚟，但幾次後d狗唔理，手足就可以真正出動了

新城市呢排好多黑衣人戴晒口罩，好驚佢地搞事

孫子兵法有云：實則虛之，虛則實之

唔好傻
陣間自己奶屎上身

因為間野真係好多曱甴

樓主準備太空卡同鬼機講

佢可以告你阻差辨工
佢一定可以知你位置

有真曱甴
應該CALL 食環

有黑衫人搞事呀 警察快啲嚟救我

有冇人同我一樣覺得樓主係提供緊戰略參考

引綠狗打便衣

仲要變一變聲 講野似中年阿叔

真係笑左

習曱甴

Pushh

好笑

然後個食客比狗拉鳩左
隔日跳樓死左

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

屌你 唔撚好攪呀你

推呢個

真係有曱甴嘛！係碗麵度！

Push

Push
和你報

鴻福郎BB重現江湖

屌你老味自己人！

哈

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

5.537/10

和你shop 進化 警犬和你shop

其實好撚啱 進入政制對消除民怨好有用
我地又會不捨投入嘅資源而去玩一個永遠唔會贏嘅遊戲
記得之前睇過對家其實三四月就可數齊夠唔夠票控制立法會
跟住又可以配票 種票 釋法 任佢玩

但rule maker一路都唔係我哋

on9，自認係曱甴？

依家有理由懷疑你哋呢間鋪有人濫用警力 全部趴埋牆拎身份證出來

港豬: 啊蛇我哋來食壽司咋呢間元氣係藍㗎嘛

我唔知 有人報警話呢度有曱甴搞事 我哋懷疑呢度有食客滋事 唔該你哋配合調查

係咪算係足不出戶就搞到藍店收皮

藍絲，黑警認為示威者係曱甴
示威者認為黑警係曱甴
我就只係話個隻昆蟲曱甴
得你自認係曱甴

睇吓你個標題，完全係嘩眾取寵，仲以為風趣幽默，有時間po廢話不如將免費教育讀完先，好唔好？

大家識做啦

係，個post真係純粹講笑搞笑廢話，just for fun
我返去讀人體素描，學下點畫公仔畫出腸先，thx

好耐冇見過佢

以前真係有單新聞個女人報警叫人上門捉曱甴

讀好d書先再出尼講野，你真係要番去回爐重造。